黃大仙,馬鞍山,太子街坊趕狗成功憑咩? 是屌佢老母啊！

班狗唔屌唔鬆化
平時遊行覺得喊埋班濕9口號
睇下太子, 黃大仙, 馬鞍山次次罵到鳩縮,
佢地屈到咩罪呢, 大家都係街坊